CCTVB新聞不如改名做警訊啦

成節俾群警犬係度歪曲事實扮委屈 屌你老母

東張西望公信力已超越cctvb 新聞好多